[有圖]好大粒痱滋係扁桃腺

本身以為小事 點知原來已經生左兩個幾禮拜
係入面好似仲有1 、2粒影唔到
慎入

好痛 係咪就死

巴打你用較剪剪過扁桃腺?

咁都忍到痛唔睇醫生咁好野呀既巴打

我都希望係

睇開個間好貴

係咪就死

巴打命不久矣
下世小心啲

係啊慒撚
有醫生唔睇上黎問鍵盤戰士
嫌貴直接買棺材啦傻鳩

就甩出黎嫁喇唔好掂佢

有 d 人扁桃腺係好易發炎，

但做切除手術好貴

試下用小林製藥隻喉痛露啦，萬試萬寧

總之平時一熱氣，就瘋狂噴落發炎個位，好爽

如果覺得枝野貴，就留起個樽，最好用係個噴咀

自己溝高濃度鹽水，照樣噴落發炎既位，好爽好快好。

兩個禮拜應該唔係痱滋咁簡單喎...

你知唔知乜撚野係鍵盤戰士啊
惡撚過狗

發炎位？唔係好太feel到

仲要一粒變幾粒

係唔係叫雞奶過西呀

無叫過雞

哦 普通扁核腺炎姐
我叫姑娘開幾粒藥比你

每日3次 每次1粒

訓係度，然後用西瓜霜喪噴！

點解唔係生癌 我想快d死

祝佢1粒變2粒 2粒變4粒 同埋樓主長命百歲

扁桃腺息肉。
利申：割過，私家醫院4皮幾

唔知點解識讀扁桃腺，但個腦處理咗前列腺

用betadine 利申而家有十幾粒係扁桃腺